{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이 어라운드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約はキャンセルや払い戻しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は入室する人数によって異なり、未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約特典としては外国語対応(英語)、荷物預かりとワイファイの利用が可能です。 その他の付帯施設としてはカフェテリア(調理不可、飲食可)がございます。 周辺の名所としては虹の海岸道路とキセスゾーンがあり、周辺のグルメ店としてはスンオクの名家、トドゥバン店、トドゥ海女の家があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約はキャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルや払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時はどのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が利用可能ですか？",
            "answer": "予約特典としては外国語対応(英語)、荷物預かりとワイファイの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "その他の付帯施設としてはカフェテリア(調理不可、飲食可)がございます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては虹の海岸道路とキセスゾーンがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺のグルメ店としてはスンオクの名家、トドゥバン店、トドゥ海女の家があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 442
    }
}